范冰冰公司被揭「不存在」

2018年06月09日

范冰冰公司被揭「不存在」

范冰冰

【本報訊】范冰冰現時最少可查證直接或間接持有20間公司，不過她的公司被內媒指問題多多，媒體揭發她虛報公司地址，前天更直擊其新疆霍爾果斯的公司，發現根本無人辦公。

新疆公司無人辦公

現時無錫地稅局亦暗示調查明星涉嫌避稅逃稅，范冰冰4間公司在無錫註冊，包括無錫唐德文化傳媒、無錫愛美神影視文化，以及無錫美濤佳藝影視文化，全部註冊地址都在無錫蠡湖大道2009號無錫國家數字電影產業園，但《每日經濟新聞》記者曾走遍產業園，都找不到上述3間公司的辦公室。《新京報》前天亦直擊新疆霍爾果斯，范的公司註冊在當地亞歐路商貿中心三樓，該商貿中心是一座3層高的商場，一樓、二樓賣進口食品、服裝、化妝品，三樓只有一間大型家具城。家具城人員指，除家具城外，三樓的另一片區域沒有人辦公。

馮小剛也被揭發名下有多達21間公司，包括影視娛樂、廣告類企業，還有少數科技、馬術等投資企業，身家至少24億港元。他的浙江東陽美拉傳媒有限公司在2015年被軍方背景的華誼兄弟收購，一次過袋走了10億元（約12.8億港元），收購完成後兩間公司股價同樣狂升，其後馮在股票市場減持賺錢。他的公司在2020年才完成與華誼兄弟的對賭協議。

■記者黎仕南

上一則
上一則
逃稅風暴 習帝整頓娛圈 下電影禁軍令 軍方撐腰《戰狼2》《紅海行動》遭狠批

下一則
下一則
驊威36億購「兩劇公司」惹質疑

驊威36億購「兩劇公司」惹質疑

【逃稅風暴】行動撐崔永元 深圳驚現「丐幫」主動交稅

逃稅風暴習帝整頓娛圈 下電影禁軍令軍方撐腰《戰狼2》《紅海行動》遭狠批

高級人頭

完美演譯咩叫棄卒

屌那星P撚到
企返起身有冇兩米?

雞黎

鷲哥真係好唔得閒

]

臭雞一隻